有無諗過靠揸得慢黎搵錢

行快路/高速

寫住限70 就揸60

邊個推尾就放少少brake

一撞到就要求合理賠償

有

怕痛

去迴旋處有排玩

整多幾次，啲慈母、法官見到你個底就知你乜野料啦

守足規矩喎

有人唔做走去做狗？

想換車先搞啦

直頭拉手制啦，賠多嗰呀
賠埋條命

係咪ON9架?

後面整架拖頭 你dup一dup可以落去登記

雖然唔認同樓主 但都唔會去dup架拖頭啦
係都搵啲靚車

保險公司成條legal team同你玩
你夠唔夠錢比律師費？

等到保險賠你應該已經餓撚死左

應該係渣架舊benz出去揾車等撞

仲要買全保都賠唔足果下死

揸jazz